屌哂你地老母 我6月個陣講左要搞機場

個陣有份屌柒我班撚樣出黎講野啦
屌你老母

再搞

政治就係要說服人去支持你
忍辱負重啊巴打

依家知搞機場好啦 唔好嬲啦

天琦都一早叫光復

唔緊要，歷史還左個公道比你

巴打 企前左兩個月
將就下 大部分人都係普通人

咁都要懶叻

timing唔岩

梁天琦16年講勇武抗爭得少部分人認同
宜加佢坐撚埋 大眾先開始認同
佢有冇屌哂全部人老母啊

無大台係咁架啦
一撚定要聽你講架咩???
有支持自然就搞得成，個個巴絲都辛苦。屌乜撚
大個啦，唔洗下下要人讚/認同下丫
同枱食飯各自修行，唔認為有咩要屌

再攪